費蘭度托利斯評選合作過嘅最佳11人 車仔得一個上榜

3412
Oblak
Puyol Terry Godin
Xavi Mascheranoz Xabi Alonso Gerrand Iniesta
Villa Torres

都算揀得幾平均下

Top fit 世三

Oblak
Gerrard Terry Godin Puyol
Xavi Mascherano Xabi Alonso
Inesita Torres Villa

有揀Terry 都算俾面啦
揀晒成隊西班牙國家隊都唔出奇

韋拿費托
帶領西班牙步入盛世嘅雙箭頭

韋拿太早退休

計國家隊嘅話有一個已經好好西班牙全盛期猜到人波皮都掂唔到

咁搞笑會揀自己

奇怪佢唔揀卡斯拿斯不過oblak都勁嘅

個個都揀自己架啦

佢全盛時代屈到仆街
依家出道嘅話就世一黎 同包皮haaland同lvl

想當年睇佢sm維迪係一種享受

勁包皮好撚多啦

邊有可能
mbappe屈速都贏F9

T9都係屈速成名
睇過佢屈拿姆未

推

睇過波未

但有好多新利迷笑凥佢唔係咬人蘇果皮

佢全盛時期把握力好高咬人蘇，前面佢一個人撐起。

屈維迪同拿姆
可惜太早殘

唔好在神化舊人
mbappe現役球壇速度最快
竟然吹到廢托快過佢

有謝拉特無林伯特

owen屌打

無C朗美C個陣得啖笑

Drogba?

個中場幾好J

當年隊車全部30+老野
全盛林伯應該有得上榜，不過王子同佢踢果時佢都3x，印象自然唔會太好

Lewandowski勁啲

幾時合作過

韋拿舊年先退都旱咩

唔慢得過佢先囉

國家隊退休

揀左杜奧巴
廢托仲邊有位踢

韋拿17年都有踢國家隊 佢自己都冇講過退國家隊 係唔揀佢啫

合作既時期唔同，比較上黎謝4勁啲

可惜佢兩個踢法根本唔夾

謝四沙維踢翼衛？

對自己有自信

講真勁唔過

拍廣告掛

唔好on9啦

慢過啦 好明顯

08 年夾得幾好呀

證明佢愛下體反鍠

又唔好吹到咁大唔講咬人 佢揀個個韋拿都勁過佢啦

蘇7全面過F9好多
1314個季真係靠佢一個帶起成隊波

唔計alonso同佢係利記合作過
佢特登唔揀皇馬個d
卡斯拿斯2010年救西班牙點都值得入個list

好似都有代言過pepsi

有一年pes係費托美斯一齊做封面

謝拉特係佢成個生涯嘅最佳拍檔
唔揀11人揀1人都會係佢

so狗一定勁過torres
唔關利唔利迷事

費托真係俾人神化都好撚緊要
韋拿都高佢一兩班波啦仲世三

08入得一球
就係屈拿姆個球

小學生? 未睇過費托全盛時期?
快到呀媽都唔認得

韋拿世三？
費托08年世三wow

mbappe現役最快, 鬥速度全盛廢托可以快過佢?
你要認清一個事實, 即使大家速度都快, 總有人快過佢
唔好再神化舊人
最低級辯論技巧就係人身攻擊, 明唔明

唔係你個隊長
佢攞左英超啦

韋拿走位, 射術, 控球 >費托
費托速度, 頭槌>韋拿

不過費托重傷後, 速度大減
所以之後去車仔已經唔同一個人
反而韋拿本身打食腦波可以keep住打好多年

費托技術真係平庸
連射術都唔consistent
得top fit嗰幾季勁
冇咗pace之後射術都廢埋

咁關費托同蘇9邊個勁d咩事

pes2010

villa踢國家隊咪勁囉
但踢足成季黎講 費托係利記個時係真係勁
係車仔個時廢

其實佢只係得第一季嚟英超,英超啲後衛未熟悉佢踢法既時候入多過20球咁大把

根本吹大咗, 如果係謝雲奴樣只係一線尾前鋒

好少打雙箭

麥巴比勁過托仔

沙拿d數據屌打佢但場場被屌 今季聯賽仲有雙雙
仲想同牙蘇比

Villa球會都勁啦，兩個有d唔同類型比較難比
villa全面d 拍摩連迪斯仲做過西甲助攻王
但torres係佢位置都係頂級。所以都係無得比

villa係華倫個時咪勁囉
但華倫始終唔算豪門
佢係巴同馬體都一般

韋拿踢華西5季有3季聯賽入多過20球,廢托呢?

MVP都一般痴左線咩
吹費托都唔洗吹到咁
同樣費托咪又係得喺利物浦係勁

係巴塞好難擔正架啦
去馬體時已經3x歲

無限復活嚟講佢真係最勁

冇吹費托
係覺得大家吹villa吹得有d大姐
費托係馬體都踢得好架
不過去完車仔一落千丈

VILLA一定無吹大
身為華倫FAN都只能認佢留5年係華倫有D委屈

Villa踢華倫個陣識飛咁喎,其實你咪冇睇過?

Mvp 都一般
即使30幾歲係馬會都仲有貨交

我都覺得費托係利記踢到曉飛
best 11又世3
不過呢d評審唔夠連登仔識波
佢地應該都冇睇過villa踢波

冇吹大
不過佢係連登一定上左神枱咁囉
c朗美斯都唔夠佢黎

計西斑牙國家隊最公道
費托：110場入38球
韋拿：98場入58球

費托差兩班波

講緊費托又想拉C朗美斯落水
無用的

車仔嘅話竟然唔係馬達

見到你死撐都覺得陰功,係呀成個連登D人都唔識睇波,得你一個識架咋

其實呢 比較一個球員
比較佢全盛期會唔會合理d呢
同樣道理 klose係世界盃入球仲多過大哨
但唔睇波既 邊個識klose

冇拉佢落水
講事實
小花 c朗一定有anti話佢地
但得villa一個上左神枱完全唔話得
完全係連登波台現象黎

收到風佢返左去1888年整時光機

你個人咁容易覺得陰功都幾好笑
理性討論姐 don't take it serious
我又唔係v7或者t9任何一個既fans

事實
咁呢個post入面有無人講過villa 勁過呀朗同小花先

冇金崎夢生？

「冇吹大
不過佢係連登一定上左神枱咁囉
c朗美斯都唔夠佢黎」

理性討論
屌你老味你講完自己唔撚覺得醜個下好野

打稻草人

我指既唔係比較佢地3個既實力
我既意思係就算強大如c朗美斯
都有anti 有人覺得佢地overrated
但只有villa迷係完全唔接受其他人既評價

你訓撚醒未
講球會,韋拿入球率都高撚過廢托啦

咁應該點比？
大家拎出黎傾下無壞

我既意思係唔夠佢咁上神枱
我諗你照照鏡會知咩叫醜

咁你搵到人地咁講，你先好拎出黎講啦
無人咁講過，咁你憑咩假定人地係咁諗

射手觸覺個d 一定仲係費托勁 天生前鋒

但講速度 包皮應該唔輸任何一個球壇既人

佢帶波推波快到 次次佢有空間推 格離都食哂塵

係啦 連登仔最撚識波
快d頌番個世3俾villa啦
評判唔識波架

我諗呢度得你唔撚知醜架啫

係啦，呢度個撚個都唔識波，得你一條廢鳩識波架咋

你呢條柒頭最撚識
識過評判得未啊

就咁跑得快可能好多球員都得
但包皮推住粒波痴腳得黎仲係咁快真係無邊個可以

因為同大家唔同意見就叫醜
呢度係nazi定chinazi啊?
forum就係俾唔同意見既人討論架啦
你呢種只容許一種聲音既態度
支那對你黎講應該係一個美好國度

話緊你講撚完乜撚野「c朗美斯都唔夠佢黎」都仲夠膽話自己理性討論唔撚知醜呀廢鳩

你係咪有被害妄想症呀，睇醫生啦傻鳩

評判話係就係架啦？唔俾討論架？
呢度係nazi定chinazi啊?
forum就係俾唔同意見既人討論架啦
你呢種只容許一種聲音既態度
支那對你黎講應該係一個美好國度

f9都快
佢個波黐腳咁跑，你睇吓佢踢英超有幾場都係咁，佢幾個人mark住佢都俾佢推到波

包皮嗰啲通常都係有位比佢推住咁跑，都無得咁樣比

你條傻鳩
閱讀有障礙就認啦
睇番前文下理 我既意思係係上神枱黎講c朗美斯都唔夠佢黎
淨係反駁一句 話佢主要係國家隊勁
就有你呢d咁死癲狗追住人黎廢
仲學人講討論 笑撚死

forum就係俾唔同意見既人討論架啦
你呢種只容許一種聲音既態度
支那對你黎講應該係一個美好國度

佢有唔俾你講捉你入集中營咩nazi chinazi

包皮 亨利 韋拿 托子 點排

其實冇
不過我見佢咁講好似好型咁，諗住學下佢架咋

06西班牙真係睇到嘩嘩聲

其實我都覺得villa>>王子
廢托國家隊都係決賽入德國個球
但villa 2012係CARRY西班牙

同埋villa係長年保持TOP FIT
廢托都係個幾年係利記叫TOP FIT

條友唔知咩叫客觀現實
韋拿數據成就都全方位贏哂費托都叫做唔同意見

射手冇信心點射

之後兩季
24場14球
22場18球
熟晒佢踢法所以係觀眾席mark死佢?

無卡斯決賽神救單刀
西班牙就無世界盃
唔揀其實講唔過

維迪連續3場對利攞紅牌
1-4個場搞到維迪連足球先生都冇撚埋

掉返轉對謝4黎講都係

咁計全盛時期嘅話，T9 > Villa 啦，嗰年王子球會冇盃都世三，場場都轟入球

咁平均Top fit 嚟計係揀Villa 㗎啦

可惜合作時間唔長

咪玩啦
拎埋利記費托出黎都冇可能勁得過全盛韋拿

現役最快同廢托快過佢冇衝突架喎

你用金球獎做標準既話碧咸卡路士迪高呢啲全部都世二

遲過費托退仲要大過佢

你想講08係咪

巴都一般? ！

我好肯定如果費托踢巴一定差過Villa

廢托唔退把撚咩，回塘回到咁

韋拿係華倫係S級
係巴塞係A級
費托係利頂盡都係A級

咁同佢合作過既後衛黎講泰利係好過當時利既後衛同當時既big gay拉莫斯既

喺利時既費托入波能力有能力問鼎世一，只係俾利既後防拖累

只靠速？f9不論速度,過人技術同射門觸覺當時都係成個歐洲最top嗰幾個，包皮依家除左速度仲有d咩？

西班牙邊個後衛勁得過泰利？
得佩老大一個叫做同級

不如睇下包皮踢波先鳩噏啦你

冇信心係原因
事實就係佢射術唔穩定
淨係計數據佢入球數量都唔係特別多
聯賽踢咁耐得1季半季過20球

王子2012金靴不過r翻黎嘅

韋拿真正carry應該係10世界杯

2010世界盃?

YES個年根本佢CARRY

巴打12歐國Villa傷左無踢喎

呢個真,我係利狗都咁話
我覺得廢純係射手
睇開華倫就知,VILLA偏左,
基本上做波,入波都係佢
CARRY哂進攻

2010世界盃 自膠

係巴狗都S啦
當年MVP勁到顛

08歐國韋拿神射手
決賽費托入德國波
以為你講08

CARRY晒唔敢講
佢拍住大衛施華+馬達，右面祖亞昆/帕保路

進攻真係好好睇

佢除咗識拐返右腳嗰邊射波之後，就再無第二招！
佢真心唔勁，只係嗰個時期無太多前鋒選擇

施華/馬達打起個期已經冇祖亞昆啦

4231時期 係 佢3個+ 右面祖亞尼同pablo兩個輪流
呢球表表者

韋拿fans 路過
好感動終於有人認真討論韋拿
感覺知名度及唔上廢托
其實兩個踢法都有啲唔同
費托全盛利記真係好撚勁
係去左車仔先收左皮姐
韋拿就長期keep住射手觸角
即使老左去美職 都好撚勁
各有各勁啦

哦你講呢期華倫
我以為你講西班牙

祖亞昆去到華倫太少佳作